SHF 拉打特攝綜合POST 605 棚箱的選擇

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

熱血小毒男 既Blog：

(此POST情報王)算吧既FB Group：

40頁第一個回覆開POST
遇上多圖既回覆引用時請cut圖
太長quote果陣請cut一cut quote

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

7月通販

香港會早二日

7月靚盤推介
以下日魂預二日時間先到到舖頭
7月17

25號

港魂 暫預26號收件

[

10月推介

11月推介

12月推介

官方食評

幻覺嚟

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

題外話

九月後拎嚟鞭屍

foldio 3 原巴介紹

foldio 2 自己想屌

研究研究

新post留名

遊巴一陣見

約炮

新手留名
見到fb啲人放skull 突然間好想買嚟做第一隻看門口嘅真骨雕

利申 之前砌開高達

收隻零號試下嘛

Skull 唔錯 配埋車一流

零號係咪kugga個未知生命體?

不安ing

好似無人放車

yes

著多幾條褲

咁要買埋kugga
啱啱先棄完幾隻驚 咁快又要入坑

真骨入門唔係A哥，可以平入

$199 個時miss 左

新人留名

我現在好興奮啊.jpg

依家200幾可能都得既

如果出街買 係咪通常去開信和?
因為之前買模型去深水埗福x附近就搞掂晒

試下零號先啦

因為少人入 Ins 我見好多貨

Ins -> 兆萬 -> 信和 -> W 返歸

等出糧後搵下先

真骨 舊款 就有現時點較 皆旺

應該得 但好慘點解平過SHF

呢隻好死貨應該幾易搵

好
啱啱google完先知ins係邊度

要入埋u甜微

Ins 最多最集中

好

買左就知正野，個人覺得造型問題
但我鐘意A哥

等母乳再出街
繼續扮工先

我覺得上group望望炒價打左底先再出去搵，出面太多海鮮同釣魚價

究極同零號一定要一對買先爽

各二先最爽

普紅仲未買到，不要再說了

紅金當係算數啦

有山寨貨，要小心入

當無出

即係無乜可能買返嚟係全新?

巴打食左唔少水魚價?

我覺得睇彩數 ... 無得避

驚咪上嚟問下囉

記住入地獄兄弟

慢慢嚟

出面好大霧子

我都用foldio 2

做定功課無壞

2 放二隻shf以上有無問題

學海無涯

可以邊度入手

真骨魔法師 實物片

好似好貴架喎？

我諗緊屌唔屌3 hktv有

3 9xx
2 5xx

地獄兄弟係咪正
本身有入Kabuto, Gatack同Hyper Kabuto

係炒賣時代入面，買玩具同買股票一樣，都係要睇住個市做人
想當年入定10萬隻E哥，今日應該住緊豪宅

唔理正唔正，一家團聚最緊要

好似3都已經出咗一兩年
係咪無再新啲既版本?

勁正，中二，回歸蝗蟲樣，實物高汁

好多魔鬼
買買買

可以好型

同時可以好柒

大家研究研究

遲下去日本 搵到地獄兄弟應該會買既
仲諗住係嗰邊博下買唔買到sparkling現貨
點知咁遲先出

想知係咩材質
有無巴打知？

新手答你唔到

幾時去

等用家答

幾時出熔岩龍啊

魂展見

10至18
17出預19先到舖 無了 返香港再衝現

18可能有現
睇返你夜機定早機返

衝現不如返香港衝 日本好多時仲貴過香港

新人打個招呼先
話說我都想買foldio 3

百事 俾東方報燈過㗎

研究中

咁快
孤仔好似都仲未開訂

竟然 有冇link
其他龍我同電單車香港都炒唔起 日本仁叔價仲貴過香港

等緊精開貨

會唔會買多兩條bar

無呃你

有貨先啦

信和米青有一架，尋日見到

Hazard都未出

無bar好似唔夠光

即刻衝上去買 之後貴廿蚊放售

我都等緊佢

等等先本身無㗎

下一站天后

我已接受咗龍我係主角呢個事實
你睇下尋日個集，屌你老母

本身build in 有燈，但就建議加多兩條bar補光，同時又可以控制光源好d

前日呀老細

所有劇情都同佢有關咁滯

都ok喎

兔兔真係慘出埋萬樽歸一都扭轉唔到邊個係主角

3 先可能我想要既野

龍柒有銀樽

劇情 星期四打後先講啦

唉 買武器送電單車
我都未追返

我都無

Skull架車又係買武器送車

10萬隻

有無5000人高追都成問題

有錢買10萬隻E哥都唔投資E哥啦

師兄上個post叫我唔等既意思係可以即買定叫我等等先遲d會出

即買 唔好等

唔買啦 等shf

都唔知堅定流

我本身無乜追車
通常車淨係頭幾集有得出場或者劇場版
Skull架車送乜武器?

本身天貓好似真係有賣官方野
290人仔包郵? 好似截咗了

財團B官方account, 應該係堅

好似撈埋隻build嚟講

天貓都撈埋玩具

Skullboilder冇野食 上面巴打撈左build車嚟講

嗯....
有咩食

愈來愈亂

迪加帝拿shf都出咗展品係差在幾時找數啫 唔買ultra act啦

原來有分別㗎

10月日魂魂限將於7月23號截

出手要快了

社長

記錯

已撳

咁多隻build 嘅 仇巴買完勇者巴又買到

係唔係我Old News左
無聊睇睇下片先知

後者呢

睇過類似既野 但無細閱

自己訂野方式
通販上網撳
魂限港魂

十月奶奶地野
紅蓮
仁叔 特
仁叔 普
仁叔 電影版

重有魂展貨

十月應該有魂展？

就算有魂展貨都唔急啦

魂展商品 肯等就得啦

之前精品訂咗紅蓮9xx
依家見佢好似改到895
有冇人有經驗攞貨嗰陣會唔會自動改價

好似會改

吸取Joker 經驗，今次睇定d先

joker 反而又係一個教材

Lv2單車就....

會，我試過FJ 係咁，個職員主動講返

好多教材

dark kabuto

令到build 水浸

令到個個諗住執平貨 結果無人訂
joker 不跌反維持

社長嗰架喎

都係果句啦，有冇愛自己衡量下

都係 今晚自助餐定放題或者老麥

果個情況唔同喎

都係魂展嘢

魂展期間貨 包單車
魂商 就無

希望今年唔好再搞啲咁嘅嘢

希望全部無愛

其實joker都唔多見人放

無乜人訂多掛

精品暫時訂價貴啲

好快跟機㗎啦

孤仔仲未收返埋嗰3.5%

人地有資本玩 孤有無先

本身無乜係精品訂
其實精品除咗online shop同門市訂之後係咪無入數嗰啲?
孤有3.5%我照pm fb入數就算
個網當快速搵訂貨

同意你個說法
孤沒必要跟人做法
原有方法咪幾好

終於到仇巴去旅行

前年，dark kabuto
d人諗住炒，又搶魂展老現，又搶港魂，結果一批人hold住d貨走唔出

上年，joker
轉左玩法，bandai講到明會魂限開返，所以炒唔郁，同埋joker偏fans向，有愛既人先會訂

未去啊，下星期三

台妹

夠哂嗲

大真奶

黑甲滯銷一年先無曬老現
班人見過鬼唔怕黑
點知joker 個個停曬手唔訂
到派貨個個老現 誰不知無乜人訂
結果個價維持

其實黑鬥原價幾多？

Medic size

d人冇乜愛又想接平貨諗住佢會好似dark kabuto咁

結果

415+40 運

有人放二手iw ca200搶唔到

之前Y拍見最平全新350

所以故事教訓有愛唔好理 訂咗先

不如自己玩

係呀
好抵屌㗎

只求打個和

我想買Decade,但後追真骨好痛

呢隻當無出

點解

希望遲啲衝隻Joker都打到和

等神主牌啦
普通form追唔嚟架啦

笨大出先得㗎，btw要出都未論到佢

當年香港炒緊5xx-6xx
咁啱台灣旅行見到1650台幣
嗰陣匯率有4.0x定4.1x
好開心

下年10週年

V3真骨屌

Black先好嗎

mon post狗say個hi

呢個有難度了

昭和都有隊排

日網牙狼個價就追到e哥

正路,d人又係中意唔訂等食現

不過香港冇咩人識

你開咗箱未

未，開第二樣野，等睇相啦

個個都爆盒

我對地獄兄弟等緊新棚

淘佬算唔算直送

我出去買了

放假先

深水埗？

係

會唔會其實係佢 之前佢都有去台灣拍嘢

日本*

無一個pose係擺得靚

都話係買細緻位

個護膝上左大脾

睇佢執圖技術幾高超

咁打意

不要再說了
分分鐘收起當k先生

睇返左腳其實冇錯
真骨好少出錯
不過位置上的確可以修好dd

果兩間鋪係到龍爭虎鬥唔開呢隻訂
擔心既機會都冇

撳咗囉

幫手反映玩家意見啦！

請佢參觀工廠阿嬸宿舍當獎勵

有無巴打知邊到有得訂？
到依家都未咩聲氣咁

日網尋日開咗訂了
不過都暫時撳曬了

好快

不嬲都快 之後佢一水一水咁加貨

遊巴隻龍我好好j

邊個位sad

其實我唔覺sad

本身有諗過後追，但訂咗12月個隻，所以算了

只係有粒暗瘡 不過好難睇到

我依個位都有，我覺得係水口位
反正都唔覺

Btw 遊巴個stalk 好新淨，個煙parts 未開

睇唔到其實唔算sad

300抵玩到爛啦

兩隻都入 好唔同feel

水口嚟

正到暈

好彩個位唔覺

嘩你班友呢個位咁都睇到

我拎我隻黎睇,我果隻都有熱氣喎(應該係水口位)

魔法師而家有得訂未?

龍我果然係燥熱爆瘡

未

我等到花兒也謝了

moon住孤吧

都係9秒9online訂咗先
唔落街鋪

+1

未拆過頭 驚斷頸

+2

換手仔都驚㗎

早啊大家

太陽伯伯出咗嚟啦

搭緊車啦

小心霧子

日日都落乳

暫時勉強可以

返到公司落唔落都唔關我地事

哦

仲有十幾日就百事

拎埋先啦

請問巴打們係邊到可以自己訂到？
運埋嚟香港大約約錢？

我屌
係置頂post搵到條link
仆街截咗訂......

嗯
預運費百幾
直送到屋企

龍我會唔會出齊

肯定會 溶岩龍

咁都得

一模二色

怪怪地

俾小朋友著就還可以

仲有7集肯定仲有新form

反而戰兔已經出左底牌

所以結論係: 龍我真主角

黑洞龍
9估

老尷

我都係咁諗法
就算劇場版個龍兔頭 龍個佔有比例

棄build保龍

訂左金銀樽，好想睇 香港應該無乜可能上

難講 買碟算

你諗到嘅

睇拉打每集post 啲人覺得好拖戲成班主角又成日比evolt 打到趴喺度 同埋build 啲shf 唔係出得特別慢 進度差唔多 上年zombie shf都係播完exaid 十月先出

Exaid 好多form 都播完先出shf 仲慢

其實都係...
3x集就出最終形態 往後劇情都唔知想點

佢10月出啫 但4 5月已經公佈左
而家啲人氣角色影都唔見

劇情就...
不斷用盒仔換人質->
換完一齊去搶返個盒->
搶個時有同伴俾人捉左->
再要用盒仔去換返人質

而期間既搶盒同捉人質，相方都互相出一次新form，俾佢威一次

loop 到終於要完結，d人質要瓜了

但而家感覺天才都唔夠打咁

又係出嚟柒既形態

反而exaid 雖然成日出新form 升level 但劇情又連到 build 就好似一唔夠打就出新form咁

威左一兩集，開始俾人屈

Build 用新form 去推個劇情多
如果無新form d劇情好單調

好彩依加有幻德出來搞下笑

好在佢肯跳lv出咋 逐lv出就真係

好彩一下跳到50lv
依加跳到傻左，由100lv 跳到十億

威到最尾 出唔夠揪 都還可以
屌你對奶 一兩集就收皮 最終出嚟把撚呀

佢地就知 劇情開始有冷場
所以要搵角色轉形象派下膠 先無咁悶

想知點結局 又出多個屈機角色 店長又未進化完

可能要天才加Hazard
白色 Hazard 都幾能型

成本唔夠佢逐lv升，加個武器或者轉隻色當1lv會俾人問候

明明佢自己個外傳好有野心同理想

咁又唔同講法呀，hazard造型好得下,簡潔有氣場

可能搬個外傳入正篇播仲好 而家成日睇佢地唔夠打 唔知想點

演員底褲都除埋 師奶都濕曬

係唔係駁到劇場版

最重要exaid 兼顧曬男女觀眾 可以睇女又睇仔 少少談情調和下 build 淨係睇gay情 當啲女角係花瓶咁 冇得發揮 仲有加個王妃落去都可有可無咁

真 最終形態

型到仆街

睡衣?

外套

但好似話規定唔可以將結局放劇場版播 點都要埋個尾 最多只可以好似exaid 咁後續

講天下無敵

簡潔支持

睇佢柒到最後

俾拉打系統中和左盒仔d刺激，變返普通大叔

愈簡潔愈少sad (希望 )

賣弄gay情 係潮流嚟

店長的後著
9up

上次去日本好能多hehe動漫，本身以為係同人，點知係真既

變咗模特兒 試新衫

想睇女呀

愈無人氣愈少sad 睇下牙狼

係呀...
有時入到去好老檻
全場腐女 得你一條毒撚入嚟

佢地其實有分
某幾間專買腐野

感受到d女行錯入咸碟店咁

原來有相就得

Hi錯

走都走唔切

fb入數 果隻係咁
好似係

實體單得唔得

呢個應該唔得
因為佢會收返

接啦 我都買咗架 當比百事揸武器 build 坐車 一舉兩得

百事明明揸龍劍

上面有

等great到貨揸埋龍劍 不過harzard 襯龍劍多啲

當我無講過

做下潮州人

揸劍型點喎老細

等great

等great 玩二刀流

平平地收隻龍我 咪唔洗等囉

又二刀流
好似某角色玩咗啦喎

同great 太似

原價就有唔洗食炒 輕輕鬆鬆

曲線求圖

胸圍的偉大

Free the nipple!

唔夠Medic 偉大
霧子賣長腿

幻德帶動咗一個潮流

一日唔出無敵都應該唔洗再入拉打shf

...原來我撈亂咗

.... 又諗起佢個high 樣

由野心家變成𡃁模

兩個mix 埋一齊就正了

原來如此

誠惠3000大元

邊度有金銀樽訂

幻德件外套好d

粉紅色衫果件

負皮是我比的

係 個件好能正，喜感+10000%

夠玩成晚啦

不求甚麼
只求各一圖

潮流嘛

上面咪有圖

得一張點分

負你老母皮啊！！！！

已正皮

冇鬼用

忍

負
巨乳唔係大囇

勇者係喜歡巨乳的

巨乳派

大家都係勇者

霧子靚d

月頭都係清靜 無新野

等到灰，Ex-aid 只欠99lv 同無敵，快d出完唔洗心掛掛

樣來計係霧子靚d

唧牙膏 唧到2046

識野！

d卡有d幾靚，有少少想買幾張
不過睇中個d下下2-300...

就快要去廁所

2比3 巨乳派既巴打們去左邊

霧子好pure好true
Btw 原來medic 95年咁細

睇到心郁郁

男人當然喜歡年輕的..

我係巨乳控都揀霧子，成個感覺正好多

樓上有巴打話想後追decade真骨
自己都想後追，但早排去日本見親都炒到飛天
真係搏佢10週年出神主牌好過
btw shf神主牌之前係大阪日本橋唔記得睡到邊間二手玩具舖好似700幾yen有交易

好快拉打d女主角會00後了

所以霧子愈來愈紅

忍緊 新個張無敵好閃

老社長個d又係超型，爆閃綠

隻真骨想當年後追75xx yen有交易

美空22
無記錯

你唔引我啦

..... 唔似！

一張半張無所謂啦，老社長d卡唔係太貴既

前排張生日蛋糕係22字形

美空

睇下點先

#

日版新出嘅正常貴...等港版會平啲

大致上無分別 ？

評已正，大愛Medic

差無幾...係閃法有啲唔同

有人覺得日版靚啲，不過各花入各眼

對我嚟講平就得

做咩

美空 令你出現

明唔明顯先

要買卡簿放

依家冇過萬yen唔使諗

原來閃法都唔同，唔怪得之貴咁多了

我就覺得唔算明顯

日港版咁對住嚟比較就明顯啲

無乜人欣賞美空

但張卡大致上差唔多，依層就自己衡量

美空有啲村姑feel

無問題 都幾好

都唔知點解咁貴

劇外個look 好好多

都係入日版

好似有

medic都係

車車lv.0 380入抵唔抵

百貨應百客

佢劇中村姑得來帶少少民初feel

咁...又唔好咁快打大佬
起碼好過kabuto 果個

個人覺得抵屌

蜻蜓條女?

女主角 閪口閪面 唔識笑

Y拍已入

W 班女配角都好正

魔術師

其一啦
幾喜歡二姐

女配角梗係正 連akb 都客串

而家一生巴睇韓妹

連登真係好細

你地有冇訂呢隻?
覺得原form配色好似仲靚 可惜無訂

有
雙入添

鍾意呢隻色多啲 已訂
原form 唔係炒貴好多 鍾意咪買

已訂

原色都無炒

其實我睇緊'produce48'，比起睇女，我更想睇多哩啲人嘅成長過程，點同人拍當，相處嘅寫實野

即係96？

係掛

去邊到搵到?
walkin定要上網搵

之前我ok架

fb
旋拍
y拍

直接買
信和 現時點

點解你要背叛美空

話說板野友美係咪拔左虎牙

唔關霧子事架 唔好怪佢

天道個妹最正

原汁原味靚好多

嗰頭好似好多人退build 呢頭個post又多左唔少新面孔

報警

無留意

我都鐘意原色多

循環 有人走自然有人入

唔會怪佢

二樣都like

冇入過

支持原價出讓，人人有得玩

....拍咗好少野之後就無咗下落

新手可以正常價入 好事嚟

係 明明幾靚女 又幾肯做戲 可能太細個走返去讀書

尋日話幾吸引都冇出手

其實兩隻都靚

btw龍我冇機會出hazard

可能做緊人妻了

9成都係了

隨心吧

唔肯定 而家幾靚

我睇奈子咋

等了又等

極少見佢而家露齒笑
Btw一直都靚

Akb我而家留意宮脇咲良

到拉打主角後生過自己個陣就知自己老

冇留意而家既akb

老啦

akb
現在唔係咩木板46最好咩

唔識

最紅*

買左原色唔買呢隻了(應該 )

買嚟玩二刀流

仲未開訂
又玩熱門開賣果個月先開訂

聽人講木板46係完成咗嘅偶像，akb就係成長中嘅偶像，各有各好啦。個人喜好係後者。你當睇龍我由第一集到最近果集，個成長過程變化係好睇好多

燃燒生命組合

Nako屌打，升key勁到睇到我打冷震

黑櫻

龍我一拳一拳打到覺醒

拼出個未來

唱得幾好聽 同一組入面啲韓妹個樣

好過癲婆松井珠

我撚起大門大

...一野轟落去

我都覺多咗好多新巴打，不過好事嚟嘅多啲人落拉打坑...你又可以推人睇霧子

霧子我自己獨享夠架啦

你啲歌好聽

只求報告不求圖

why

硬住收工

啱啱起身就推到咁快
決定今日睇EX aid三部曲

廢青

秒讀

朝氣勃勃

夜行動物

費事坐車撞親

對上一次買寫真已經係陽菜

偽毒

我對上一次買寫真係社長

小鳩

睇完ant man 就出發做勇者

好開始嚟

唔好劇透
諗緊睇唔睇

變大變細變大打大佬 屌女

我對上一次買係twins

睇啦

社長真係令人注目

mark 47係mark46嘅後繼機

睇下有無時間啦

社長個本同車車非常hehe 無咩我都唔會再買男人寫真

兒時回憶，我都有

睇得過 應該幾好笑

師奶睇到濕曬

1我都無睇

好多妹妹仔鐘意佢地

對

腐女消費力分分鐘勁過毒撚

有無成本黏實曬

買左兩本 而家兩本痴埋左一齊

識好多女鍾意車車

有無買生寫真

背貼背

好多襟章腐女 我覺得仲狼過d毒撚

有次喺中野d店見到個腐女睇緊魯魯修d舊一番獎，咁巧合我都揾緊
我一見到就好開心同個friend 講 嘩！依度有魯魯修喎！！

條女聽到個名可能同日本個音差不多，即刻 衝去俾錢

車車幾型

.......
因為...？

髮型

魯魯修都係好屈錢

但愈來愈hehe

我好鐘意佢同CC d畫

cc

劇場版仲未睇

港魂又自護露營系列

終於爬到底 今日幾乎無講過shf

因為無消息

但好多人買

都無新野

港人原來咁鐘意露營

冇啦
你有？

但推得好快
下個post標題加埋寫真/周邊

加埋女女

舊平成拉打啲女
傻橙條女都唔錯

拉打特攝女角綜合

但傻橙家姐傳話整過容

都丁咗 唔好諗啦

好正喎 唔係掛

好名

有，應該加埋過萬蚊

的確

之前去間賣漫畫周邊cd之類成層4樓一條龍果d

女仲多過男

OL都有
真係心懭神怡

推

你指淨係陽菜寫真成萬蚊

黑絲

Nono 宮脇咲良呀 算啦次世代你邊識

定係sakura 係港幣定yen

對我來講遇到OL係毒物區真係發現新世界

果下好衝擊！差d成佛

有無打咗個冷震

巴打係睇咗pd48先開始迷定之前已經鍾意 如果pd48開始 咁短時間成萬

真係唔識

留名學野劣丁

學海無涯
AKB 淨係識一兩個 我係morning娘個個年代既人

睇完brave同snipe篇
大我

無睇過

至少要識山本彩 出咗兩隻solo 碟 唱歌好聽

大我同飛彩都好慘 社長其實都算了咗佢地心結

好撚好睇

幾好睇

佛心社長

屠我啦

睇啦 3個外傳睇埋先完咗故事未講曬嘅嘢

港幣 而家佢人氣又升咗，生寫有啲一張都要成千

唔好後追啦 買之後出嗰啲算啦 應該每個月都會出 出新碟又會有 日拍有啲都好貴

御巴唔好落坑

Morning娘我曾經都留意過沙由美

陣間睇埋嗰兩篇，但真心個頭開得幾靚
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
後悔無訂社長

對我來說係無緣之物

應該多貨 訂左十億先同人樣先啦

應該係咪都訂咗先 之前唔係有巴打放單咩

ex aid後追好痛，個價無撚跌過咁濟

我有留意個個成日話無錢要拍AV 個個 唔記得左名

你要邊樣呀

麻友？

一口氣追曬無痛苦

不過我覺得你買新個d社長lv0 夠玩了

人樣最好

唔買十億唔好話自己係社長fans

剛剛check 左，後藤真希

麻友大把錢

我講緊檀正宗喎

唔買兩隻人樣唔好話自己係社長fans

唔識

我係高橋南 陽菜 前田敦子嗰啲

噢，老社長
等現貨

你著返條褲穩陣

sor,我無講清楚

回憶返返來了

人樣各二*

老現

訂價係幾多

好似520

我要追返20142015顏值最正常階段嘅佢，新果D有訂呀。碟果D就可能後入，因為本身唔想抽

530

又有新野玩

唔夠膽挑戰隻game

兩年前有開始認識下 但果時後追都已經好疼

玩得多就易
神作

我睇人玩 自己玩唔到依d

手掣好貴㗎

我第一次玩果陣開波到打完第一個boss，應該用左4個鐘左右，躁到呢

預巴辛苦了

巨乳無罪

SHF 拉打特攝女角綜合POST 606 由於暫無新野 少少野多咗